有養過貓仔既入黎打一打救我

是咁的養左隻2個月大既貓仔 但我打算放入個籠度 問題一 個貓廁所買太大唔可以一齊擺埋入籠
令外有打算唔用籠 直接放佢周圍走 間唔中就放佢係廁所睇佢會唔會自己去 睇下可唔可行
問題二 食野方面 係咪就咁比糧佢食定浸下啲糧先再比佢食 一日要點樣安排食物比佢先最好 見到有人話少食多餐 除左干糧需唔需要再買啲咩野比佢食

想放籠 就先放紙盒再裝貓砂用住先
之後再轉盤
或者好似你咁都得
最緊要貓唔好驚

唔識食就浸
一日三餐 幼貓要食多啲
最後有至少一餐係食到肉

糧食愈少愈好

愈少愈好？咁我夜晚買d雞柳比佢食？
其實預左佢番去頭幾日一定會驚 打算就由得佢周圍走 夜晚就捉入房

收埋D電線同危險野，由佢周圍走同屙，幫佢執下屎，過幾日佢就識自己去廁所屙

利申養過幾隻貓都係咁

之前兩個月就接左隻貓b返黎 個陣佢太瘦 就會買啲bb貓奶粉比佢飲 依家脹卜卜咁

如果之前有俾人照顧過的話(eg領養)
去廁所唔成問題嘅
會識得自己去廁所

另外 個人建議初初返嚟放係房先，唔好通屋行住
等佢習慣咗個環境先
最好就望住佢，費事唔知佢捐咗去邊

之前兩隻貓 6個月&1個半月
都係幾個鐘就玩熟哂間房
之後就睇住佢地周屋走
去廁所 飲水食糧都無問題
唔洗太擔心

諗住日頭擺廳夜晚擺房

房到成地都係電線有無問題 我就將佢放係地下走黎走去就ok?

我喱家養緊2個月大既
個寵可以放到鞋盒裝貓砂
開頭都無比佢出廳 佢玩到間房無野玩就開始出廳
會自己返寵柯屎食飯訓

你放出黎養都唔洗驚既，
如果佢賴左屎，最緊要切底清潔佢柯既位置
之後將舊屎掉去個貓砂盤到 再搬隻貓過去比佢聞下 佢就識自己去

其實貓仔食幾多都冇乜所謂既 可以早晚開奶粉比佢 中間時間比佢食下貓糧 如果貓仔開始出牙 就要開始訓練佢食貓糧

建議你整理下 group埋一齊 唔好太亂啦
幼嘅電線（叉電線之類）我有用繞電線嘅保護帶包住
因為隻大貓好鍾意咬個叉電頭

都唔知佢咁細隻入唔入到去

咁細隻廳唔咬掛 真係好似皇上到駕咁 晚晚都諗e件事

我見人地話一日要餵佢4餐 隻貓仔應出牙架啦 話係英短布偶籃眼貓 但上網都搵唔到